## POSTMAN pre-request скрипт

### Начало работы

1. Создаем Папку с Запросами Postman
2. Для Папки открываем вкладку Pre-request Script
3. Заполняем содержимым из файла script.js

### Использование

1. Создаем Запросы в Папке
2. Запускаем Запросы - теперь для каждого запроса будет автоматически проверяться токен и запрашиваться авторизация
